警察「曱甴小隊」曝光

【8.11 銅鑼灣】警察？ 戴口罩黑衣人 喬裝示威者 揮警棍毆打拘捕多人
報道：
片段：

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗

狗扮示威者射催淚彈

不要塞鐵

你on撚9？屌你老母

黑警煽惑暴動，嫁禍和平示威者

銅鑼灣晚上 10 時許，有身穿黑衣、帶上口罩，相信是喬裝示威者的警員，連同「蓄膿小隊」執在銅鑼灣軒尼詩道，衝前拘捕多人，有至少兩名被制服男子，遭打至頭破血流。

721

721 追究到底

塞你老母臭閪咩

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

你繼續番工啦

條友個豬咀無罐on9 得個防塵罩

屌佢老母

出得曱甴小隊，就唔會放煙㗎啦

可唔可以plan下先做呢D大單野
話做就做咩
邊有咁多人一下就響應到呀
係搞都起碼兩個禮拜喇

全城罷買
星期五、日一齊行Bye Buy Day

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

全民提現金

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

大加幫手推，要將曱甴呢個朵同黑驚連上，防範對家策劃大屠殺

兩個禮拜後乜撚都唔記得晒啦
打鐵趁熱呀！

大家

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

以後唔好叫黑警
叫甲由